無法上車的結局

一個金融風暴打埋黎，再無錢俾租既廢老